國泰真係賤種黎，抵佢排名年年跌，恆指出局

咩撚野叫中國台灣？
咩撚野叫蓋特威克？
咩撚野叫紐瓦克？

爛鳩公司，幾時汁

仲有布里斯班

改埋自己叫支泰航空啦

炒燶期油單嘢真係柒出國際

中國泰

支泰

做有普吉

啲機位有咁窄得咁窄，班機有咁delay得咁delay，飛機餐有咁難食得咁難食，機票有咁貴得咁貴！

請乘搭因航！